[裸跑找數過後]麻煩大家入一入嚟

知道大家呢2個月嚟都辛苦
今晚找數巴打嘅嘢都總算放鬆一下

但係呢場運動
未 撚 完 㗎

記唔記得元朗721嘅事仲未處理
記唔記得當時班狗就咁調頭走？
記唔記得連柳俊江都畀白衣人打爆頭？
記唔記得當時車廂嘅人有幾無助？
熱門同我push上去
821係件事發生嘅一個月
我 要 見 到 你 哋

唔講push 唔講推
試下講
821 塞元朗
821 塞元朗
821 塞元朗
821 塞元朗

屯元天嘅人唔想再活喺白色恐怖入面
就更加要出嚟
share出去
叫哂你冚家親戚朋友ex出嚟

821 塞元朗

821元西見 823人鏈見

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！